Namewee 啲歌冇人J?

歌好聽人品好，笑7馬拉奶共狗，暗撐香港，支持

一起飆高音個MV

鬼島真係好正，可惜贏唔到金曲獎

學廣東話加咗好多香港元素入去
幾有料

上個月咋佢又有得拍JerryC:

佢好似有病, 一年瘦過一年

最正係放上支國網勁快比人Ban左

剩係識學廣東話

不小心